4個理由台灣不應幫支國防疫。

為甚麼臺灣不應該幫助中國防疫：

1.九二一大地震發生時，中進行阻擾，禁止俄飛機飛越中領空，所以俄的救援飛機晚了24 小時飛抵臺灣使臺方無法及時獲得俄救援機與救難隊的援助。同時中要脅世界各國紅十字會，必須經中的同意才能到臺。

2.03年腸病毒在臺爆發，那一年腸病毒使得全臺的泳池全部關閉，約三千多位小朋友受感染，八十個小朋友因而過世。

但是臺方向世衛求援，世衛不敢來。因為中威脅世衛不准派人到臺，後來是因美國疾病管制局直接派專家到臺協助才獲得解決。

3.SARS事件也是同樣問題，中不允許世衛派專家到臺，到最後也是因和平醫院爆發院內感染才讓世衛覺得再不來臺可能失控，所以才趕快派專家到臺。

經典的「誰理你們」、「早就拒絕了」也透露中對臺兩千三百萬人民性命的不在意 。

4.去年非洲豬瘟爆發，淘寶網購贈品送豬肉香腸 、中國大媽挾帶十幾公斤肉品說要送人、死豬飄到金門 還有飛彈還對著臺灣不撤就不說了 現在武漢肺炎爆發臺灣也是挫咧等 還要臺灣人捐錢做公益？ 四川大地震臺捐了70億 有多少到了真正的災民手上

只能說 生在中國的人民 可憐哪~

台灣做好防疫工作就得，提防支那病人入台！！！！

幫係好事，疫症難防呀
但係要幫支那唔係咁容易，支共係一大障礙

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

正確
支那咁撚仆街
在情在理都應該友得班撚樣死

推

等天收了中共

轉貼係FB